騰訊350 到底係唔係高位

338 344 349沽左3份

3次每次沽1手？

12 hand @ 390 SH

你當我咁低手無你計

390

420都試過